澳洲籍手足喺獄中畫咗幅畫畀大家

澳洲籍女子被指掟磚囚三個月 獄中書信勉堅持五大訴求 信正義必勝

報道全文：

澳洲籍女子 Rebecca Louise Nunan，去年 11 月 12 日「三罷」期間，被指在中環交易廣場行人天橋上向警方投擲磚頭，但沒有傷及仼何人，承認企圖襲警判監三個月，社福界立法會議員邵家臻在 fb 貼出她的書信和畫作，鼓勵港人堅持五大訴求、缺一不可，「Justice must prevail, one day!」

Rebecca 在畫作中，畫了一名長髮帶頭盔眼罩的女示威者，和代表五大訴求缺一不可的手勢，她在信中指，非常感謝外界對她的鼓勵，支持她渡過在獄中的黑間歲月，指她畫這幅畫，是表達政權可以剝奪自由，但不能夠消滅信念，相信正義一定會得勝。

手足

手足啲畫

想哭
我要再寫信比佢